有無成功增重嘅巴打分享下bulk diet係點

目標係半年內增重5kg 其本上workout programme無任何問題 舉咗鐵2年 feel到已經去到樽頸位 知道問題係食野方面跟唔到 體質唔易肥同上磅 自己本身唔係胃口大嘅人 平時大家bulk緊會點食野 想參考下 成功增磅嘅巴打

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

每次遊行都拎齊裝備出去
包你bulk得快過火箭

考慮下呢段時間淨係操腳

自己本身唔係胃口大嘅人
咁就冇可能了

基本一餐食多啲係做唔到 有段時間好努力試過食到會噁 個胃真係得禁大唯有分開食

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

有個方法係做MILK SHAKE
不要要blend埋D雞肉 做汁飲
黑暗BULKING